屌你老母巴禾廢到..😂😂

三球波都成個紙版咁🌚

下下都企係到望波

巴塞又勝

😂😂😂😂